換老婆求狠評

各位巴打因該小弟電腦知識有限，但想係換過個老婆，想請大家幫幫手
我參考左人地張list ... 本來預8000...但最後好似有少少over左Budget...

CPU:
Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX w/o Fan
(Price: 2460)
Main Board:
GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B
(Price:1110)
Ram:
ADATA XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 (Price:1415)
Gpu:
GIGABYTE / 技嘉 GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-N1060G1 GAMING-6GD)
(Price: 2650)
HDD:
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
(Price:558)
SSD:
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 (Price:880)
CD Room:
LG GTC0N 8X Slim Internal SATA DVD Writer
(Price:230)
Power supply:
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK)
(Price:560)
Case:
COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB (USB3.0)MCY-B5P2-KWGN-AS (黑色玻璃透明側板) 高直立式機殼
(Price:645)
Total : 10508

你塊板唔用得7700(K)喎

揀過啦，同埋你唔預玩overclock唔使用到-K CPU

巴打我唔係好識睇邊塊版用邊粒U
我見佢勁I5-8400少少
所以揀左7700(K)

CPU:
CPU BOX 盒裝
(Price: 1328)
Main Board:
GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B
(Price:1110)
Ram:
ADATA XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 (Price:1415)
Gpu:
GIGABYTE / 技嘉 GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-N1060G1 GAMING-6GD)
(Price: 2650)
HDD:
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
(Price:558)
SSD:
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 (Price:880)
CD Room:
LG GTC0N 8X Slim Internal SATA DVD Writer
(Price:230)
Power supply:
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK)
(Price:560)
Case:
COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB (USB3.0)MCY-B5P2-KWGN-AS (黑色玻璃透明側板) 高直立式機殼
(Price:645)
Total : 9376

咁樣會唔會好D
仲有冇咩需要改低/改高??

有8代出8代啦 7700k熱到痴線

出得7700k不如8700？

1100$要技嘉版

gigabyte

英雄所見樂瞳

即係點啦巴打
我見呢隻野又有wifi
又有bluetooth
1100係太便？

怕人地話ASUS有佣抽
求其篤個差唔多品質既牌
T記賣889$ Z板
RAM仲可以4266MHZ
多出黎既$都夠買個ROUTER

係因為gigabyte嘅bios太廢

評唔到 因為得ssd同hdd我覺得可以留
淨係7700k配b360...仲要1100蚊 已經知要成張list執過

CPU:
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
(Price: 1328)
Main Board:
GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B
(Price:1110)
Ram:
ADATA XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 (Price:1415)
Gpu:
GIGABYTE / 技嘉 GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-N1060G1 GAMING-6GD)
(Price: 2650)
HDD:
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
(Price:558)
SSD:
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 (Price:880)
CD Room:
LG GTC0N 8X Slim Internal SATA DVD Writer
(Price:230)
Power supply:
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK)
(Price:560)
Case:
COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB (USB3.0)MCY-B5P2-KWGN-AS (黑色玻璃透明側板) 高直立式機殼
(Price:645)
Total : 9376

多謝巴打回覆...
我將U改左I5-8400
定係有其他老母版可以推薦一用...

asus prime z370-p 配 adata 3000mhz ram 8gb x2